[心理學] 示威屌狗嗌咩口號好？

開槍瞄頭射手足
街坊食完飯經過都警棍扑頭

如果真係要嗌的話不如…

不要說

香港警察 知法犯法

試著說

香港警察 意圖謀殺

反正啲街坊屌狗都係嗌「黑社會」
我諗嗌意圖謀殺都有啲用掛…？ 比起嗌知法犯法
（冇讀過心理學 歡迎下面學術討論）

推呢個

8.5 齊 罷 工

不翻工 不消費

不要說推 試著呼籲其他人一齊罷工

香港警察
全部垃圾
廝殺市民
破壞司法
勾結蠱惑
仆街衰格
帶定綠帽
老婆改嫁
小心天收
全家病發

太長啲人會唔會記唔到 要短小精幹強而有力
係咪都係嗌翻最通用嗰句會好啲

香港警察 意圖謀殺

放下屠刀 立地成佛

信基督 信阿拉 信飛天意粉教 嗰啲點算

俗語嚟啫

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

推